高質iq題（邊個秒我 我認佢做老豆）

姑媽 姨丈 舅父 小明 姑丈
邊個最受歡迎 最吸引人

歡迎被秒

因為無可能

答案要有埋啱嘅解釋先啱
過左3頁開估

小明 因為小明真係好吸引

孤掌難鳴

所以

小明
因為小明係共產黨黨員

秒

大把人憎死共產黨統治 佢地啲黨員點會受歡迎

完

無一個打得嘅

舅父

因為佢係堅尼米拿

姑媽 因為得佢係女人

唔想做你個仔

樓主找數啦

小明 因為樓豬就係小明

樓主老母 性感很多人call

姨丈你這樣 每一位也心癢

我有話小明唔係女人

姨丈
因為儀仗隊好多人睇